有冇人部iPhone battery capacity 會跌穿81%

呢個係咪世紀最大騙局黎
81% 用多大半年都係81%

保養完咗就會

用左4年以上 咩都過晒

83% 兩年無跌過

我部80%

79%

80%係咪重係peak performance 冇降速
睇過threshold 係80但唔知79降定80先降

76%早幾日換完

究竟點做到 我部iPhone 7 plus 用左4年幾都係81%

日日用手機睇4K片？

80以下可唔可以講下舊電係咪倒水 或者個降速係咪會搞到lag

上年唸住舊電收皮就換SE 2
點知等到出埋12 都重有81%

九個月iphone11

IPhone 8 日日玩掛機 Arpg

依家77%

80 打機耐小小關始lag
出12即換

放心 跌到8字頭會扣得好慢

72%

我 iPhone X 74% 都未降

78%

iphone 11 pro

Iphone7 plus 80%

iPhone 7 兩年幾

挑你機

部6s 重係81%

會唔會shown 50% left 就自己閂機

用coconut battery check 又冇fake 我喎
真係用多大半年都81%

用左年幾仲係94%

你是咪長期/儘量keep 滿血 聽講現代電池用到< 20%好傷舊電

無呀，用到1x%先充電

以前用6s得番73%

10幾%會閂 長期出一陣街就冇電

下78都冇降速既
說好的80%呢
If your iPhone's battery maximum capacity is under 80 per cent, then its health has been significantly degraded and it needs replacing.

78% 一用qc頭就倒水咁跌

SE用咗兩年79%

我 Iphone 7 Plus

大半年都仲係82%

你邊度見到會降速

8plus

iPad 點check? 就算買咗apple care， 要2年跌到80%麵好難喎

天外有天

我真係81停左好耐
8+

你贏啦50

i6 battery capacity得返9%，充電都唔夠耗電快

有冇圖

不如大家講吓Capacity之餘
叉滿左頂到幾耐
我6s 72%叉滿左100% 4個鐘之後0%

點用先

個日就狗衝去換i11所以，冇

開住電腦篤手機 上吓連登同fb咁
唔打機

唔換電？

有諗過換 不過睇其他巴絲講換左都無太大作用
一樣倒水 應該係粒u食晍到咁高ios

諗住頂多一陣就換機？

真呀 出部11/12
之後呢部做公司機

試下開low power mode

說好的6s 神機 咁快就冇電
7plus 起碼用6個鐘 中間有一個鐘打機

83%騙人的

6s 開game十秒跌1%

但真係完全唔lag

想知跌到幾多藍精靈先會幫你換電？
利申：買左care

會唔會衝到落去已經冇晒電

80% 兩年無跌過

燒電快到我陸運會啦啦隊播歌，播咗2分鐘就冇電熄機搞到全場冇歌睇表演，勁尷尬
請勿相認

每批電池質量有唔同

睇彩數

我6s 68% 但唔玩game可以一日一叉

我都覺呃人呀
但上面已經一堆證明係會穿八十

係咪會突然閂機

Iphone6s 跌到75%

用左一年94%

用左五年定六年

就3年

點解我7plus 用左四年半你6s 可以用得就三年

ching部iphone用咗幾耐

手氣差

3 年幾 中間換過次電
Btw舊電呢兩日好漲 漲到iphone 個邊爆開左
希望我訂舊新電係佢爆炸前到